自從用咗face Id之後，我就好小解鎖我部電話啦....

APPLE 又一次改變人類使用電話嘅習慣！
Apple 好嘢！！

哦

嗯！

嘩

嘻

哈！

喲

噢

喔

啊

丫

?

認真討論架！

K

係

真，s8用緊